正式宣佈起草香港獨立宣言

官迫民反

推

push

真係要 港獨到左呢個時刻
係急切同必須要執行既事務

pish